好似買咗伏口罩

家母喺藥房買咗一盒日文包裝嘅口罩，之後我見佢個盒無寫明嗰啲過濾細菌能力嘅資料，亦都無寫到產地，就上網搵佢品質檢查嘅資料。屌，佢做test 啲company 全部都係支企嚟，我而家諗緊個口罩究竟有無用

地址寫元朗(japan)知咩事啦

屌你老母 得個幾十蚊 掉撚左佢買過盒囉
成撚個女人咁

賣返俾大劣人lo

仲要高價炒

人地都寫住吉川
你話有無用

當佢普通外科口罩咁用
定時Keep 住換密啲都得

「物質」同「衛生」用殘體字…咁你明啦

medicom 2615係咪都係垃圾黎